如果我地係因為美心太子女而幫美心裝修，點解可以漏左何超瓊？

夢見有人同我講信德中心、西寶城、昇御門、星光廣場都係何家既物業

千祈唔好幫佢地裝修啊

Push

[是日行動post] 尖沙咀/銅鑼灣 2點見 希望大家無搞錯地方

澳門d賭場

沖天大災

自然火災

拉